「講經」如何面對困境？

生活已經被工作搾乾搾剩
近排陣因爲自己粗心大意唔見左1/3積蓄
有咩方法可以絕處逢生？
好挫敗

說服自己係宇宙一粒微塵

我係一粒鼻屎
感覺好似真係好左少少

其實都係痛 只係加左麻木落去